好心痛，比香港黃金時代的人，一個一個出賣

諗起八九十年代香港
譚詠麟真係好有標誌性
正能量，陽光型象
諗起佢清潔香港的歌
係好多回憶香港美好的一個元素
仲有佢的歌
佢的演唱會真係男女都撐佢

臨老一撐警，連我地回憶的機會都無埋
好痛心，好可惜，一招收皮

B哥代表溫拿，係六七年代的回憶
有型有格，都係一個好好先生的型象
又係一招收皮

到今日拍林仔，童星舊有寶寶，新一代就數佢柏林
睇佢細細個做戲
又係黃金時代的香港回憶元素之一
邊諗到佢 180 度 r 斷人手咁兇殘

今日香港已經係令人憤怒
連想回憶以前平安盛世，歌手同港產片揚威國際的機會
都被一個一個咁出賣打殘

好撚灰好撚悲哀

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

認清實相才是值得高興的事